Narodila jsem se v Rusku .
Rusko je světová mocnost .
Ziju tam v Moskve .
Moskva je hlavní město .
V Moskve zijí skoro 20 milionů lidí .
Moje rodné město je moc krasné .
Tam jsou mnoho kaváren , zabavných obchodů , velkých parků , znamých univerzit .
Moskva je to místo , kde lidí můžou ůdělat hodně penez .
Ale pro to , musí mnoho znát , proto v Moskve jsou mnoho hodných universit .
Líbí se mi tam .
